# Fp Sisop D11 2022


## Members
1. Benedictus Bimo C W - 5025201097
2. Hasna Lathifah Purbaningdyah - 5025201108
3. Muhammad Andi Akbar Ramadhan - 5025201264

## Kendala Pengerjaan
Kendala yang kami alami selama pengerjaan adalah kurangnya pemahaman kami dalam mengerjakan FP ini dan juga banyaknya tugas dan kegiatan lain yang menurut kami cukup menyita waktu sehingga kami sedikit kesulitan dalam membagi waktu untuk mengerjakan FP ini. Kami juga hanya mampu mencoba membuat sampai Login User, dimana bahkan program ini tidak kami yakini dapat berjalan dengan baik sepenuhnya karena kami hanya mencoba-coba.
